食屎啦 國際金融中心

成日有恐襲
出街又被人stop and search
警權大到唔識講
擺街站派傳單，被人先打後拉
坐地鐵被人打，有埋片都唔拉

屌你老味，我唔撚做啦！